伊禾比 入左尼日利亞23人名單 無人講

你會唔會開post話牙朗 美c入選國家隊

巴打有冇成個名單

佢踢國家隊生猛好多

尼日尼亞球皇唔入選就奇

要唔要驗眼？
呢個30人名單黎

同爺爺作對啫

智障 庇護工場30人同23人都唔識分,拜疤雜種狗質素

伊世三

原來係智力有問題既
咁我收翻粒膠先

賤種潛左好耐，終有位抖下氣

對住你呢D智障洗閪潛咩 4強又殺你對垃圾拜,決賽又唔見你契哥疤狗,又要自己出黎引人笑,識分30人同23人未,個7個人你食左?

霍斌仁

又抽水 佢肯死心未

師兄好搶口喎

不過我鍾意

王騎條賤種狗又輸

駁唔到

moses當forward?

尼日尼亞呢隊波真係極品

摩閪先 耳和鼻 E軒拿祖

三大英超黑人垃圾

moses不嬲國家隊打翼
forward幾出奇

收嗲啦屌你老母親節！

過左拉

講中左